警方：若明有車故意或無故停下 將會拖走有關車輛

有網民明日再發起「繼續和你塞」行動，呼籲市民使用交通工具，對機場交通進行壓力測試。

新界南總區交通部署理高級警司李錦標在警方記者會上表示，留意到有人鼓吹明日阻塞道路，提醒司機刻意慢駛造成車龍，可能會干犯「不小心駕駛」、「危險駕駛」等罪行，如虛報發生交通意外，可能干犯「誤導警務人員」、「浪費警力」等罪行。

他又指出，呼籲市民明日密切留意交通廣播，預留充足時間前往機場。警方將會預留足夠拖車，倘若有車故意或無故停下，警方將會拖走有關車輛；如果有車輛經過非法改裝，警方亦會跟進調查。

點證明？

壞車，打死火燈

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

的士拖走未?

開拖車黎幫手塞?
多謝曬

[連登神探加核彈]831死亡查證-CCTVB又記一功(With English Version)

on9完未 塞撚咗條公路架拖車點入嚟
搵直升機拖啦 柒頭

有幾多架拖車
準備一萬架拖車囉

傻閪你架拖車去到再講啦

7/9機場更新 求求大家

P牌小心啲 都俾人拉

拖到咪拖 我驚你入唔到黎 入到黎都唔夠拖車 夠拖車都出唔番去

係時候換車啦

唔比停下？
咁我安全駕駛行20km/h囉

佢話你係 你就係
有咩留返同個官講

香港差佬你係咪on9,一百架私家車你點拖，仲有5.5貨車，你拖到幾多架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

拖一架車要幾耐時間，佢識唔識家

想睇下拖到幾多架

塞死曬你部拖車點入黎
搵直升機黎吊落海呀

拖到幾多？

拖車入到黎咪當你嬴囉

差佬已經大於人大釋法

好大既官威呀

有冇人仲記得11年前呢件事

黑警人工係時候要減2/3

咁告危駕

我睇你架拖車要幾多個鐘先嚟到

拖得黎機場都塞撚左啦

我而家先知原來拖車識飛

推

笑撚死，無腦

老解

直接出裝甲車封青馬橋好過啦

塞車無車入到
班狗要好似上次手足咁行10公里去拉人

唔比壞車，你班狗可以令架車聽日先壞同死火？

等睇佢開拖車入嚟一齊塞

暗黑兵法

塞撚晒，架車點樣開得快
有時搭巴士訓著左，醒個陣都係同一個風景
係咪可以告危險駕駛

港共認證：機場真春袋

要50km

香港有三萬名刁总

拖車嚟到再講

一字排開等佢拖

準備幾多架拖車？

路就係得咁闊，你咪封兩條線運車走囉

到就壯觀

拉左先,唔會証明

其實我一直都有個問題
行到半路冇油點算

利申冇車人士

8年前,咩事

屌你老母閪
又威脅市民
我照渣車

想問冇油停左車有冇犯法

出坦克啦 GTA 一碌就爆

喺收費亭用500蚊犯唔犯法

出動過千架拖車？

只許的士慢駛

唔好得把口 我聽日黎睇住你拖

黑警就是証據

如果有車輛經過非法改裝，警方亦會跟進調查。

如果有車主被屈 可以寫信投訴番去車廠
即BMW Volkswagen 等

咁有效率就去拖屯門公路啦

幫手塞～

㗎拖車入到去先算

笑死人

係就做左啦

班狗真係冇撚腦
班狗泊十幾㗎拖車係青馬個邊
跟住塞死出唔到去

攬埋旅客一齊死齊齊柒出國際

2008年12月04
不滿短加長減 紅綠大串連
千輛的士圍機場塞公路

【本報訊】近千部市區及新界的士抗議「短加長減」新收費方案，昨晚分別在機場的士站及青嶼幹線展開大罷駛行動，引致兩處地方交通一度完全癱瘓，所有車輛無法進出機場和東涌；行動至深夜，警方決定在青嶼幹線採取武力清場行動，包括強行打爛的士車窗，上車將的士開走，以及用拖車將的士拖離現場。行動中，警方抬走多名阻攔行動之的士司機。另外，跑馬地亦有百部的士罷駛以作聲援。機場的士堵塞行動至今日凌晨零時才告結束。記者：麥超億、黃偉民、麥志榮

相關新聞：運輸局長凌晨表態

昨晚10時許，在機場的士站罷駛的近千部的士中，有200多輛的士離開準備前往中環抗議，但至青嶼幹線北大嶼山快速公路近映灣園對開時，被多部警方電單車攔截，結果排頭位的一部新界的士索性橫擺在慢線和中線之間，繼而其他的士分別在後面停在三條行車線，以示抗議；罷駛行動不久，現場出現約４公里的長長車龍，一時間夾雜着過百部其他車輛，包括巴士、私家車和貨車等，部份被困的無辜司機紛紛下車與罷駛的士司機理論，有人大叫：「我車上有大肚婆㗎！」但的士司機不為所動，雙方一輪口角。
一批憤怒的新界的士司機，將的士堵塞在青嶼幹線北大嶼山快速公路抗議。
一批憤怒的新界的士司機，將的士堵塞在青嶼幹線北大嶼山快速公路抗議。
警員打破堵塞公路之的士車窗，將車開走。黃偉民攝
警員打破堵塞公路之的士車窗，將車開走。黃偉民攝
警方採取武力清場行動，將坐在公路的士司機抬走。
警方採取武力清場行動，將坐在公路的士司機抬走。
警強行打爛車窗拖車
另外，六部市區的士接獲通知，在晚上11時許駛至增援，橫擺在現場北大嶼山公路入機場方向，令致兩邊行車線同時被阻塞。現場罷駛至昨晚上11時15分左右，警方採取清場行動，首先將入機場線的六部的士駛走，部份司機不合作，警員強行打爛車窗上車開走的士。在清除入機場的士後，警方出動拖車陸續將出九龍線的士拖走，部份攔阻司機被警員強行抬走；至凌晨零時，警方成功清場，拘捕24名司機及拖走21部的士，機場大嶼山公路全線逐步回復正常。
引發今次「的士炸彈」是由於機管局職員派發運輸署印製的單張，教乘客搭紅的（市區的士）所致，繼而部份紅的又借勢對「短加長減」收費措施表示不滿。事發在昨傍晚5時許，據參與行動的新界的士司機陳先生表示，當時一名剛乘飛機返港的旅客來到機場的士站，準備乘搭的士前往屯門黃金海岸，此時有機場的士站管理員指示旅客乘搭市區的士，並謂：「紅的平啲。」據稱，管理員帶着該名乘客走近一部紅的時，紅的司機又以「唔熟路」為由，着乘客改乘綠的（新界的士）。
相關新聞：官員：不向綠的屈服

不滿管理員教搭紅的
綠的司機陳先生謂：「原本乘客搭乜嘢車都冇所謂，但係最引起民憤係嗰個客明明話要搭綠的，個管理員都仲係要叫佢搭紅的。」事件其後越鬧越大，有綠的司機指管理員經常教乘客搭紅的，又謂他們向乘客派發「市區、新界及大嶼山的士收費對比表」，令新界的士「好蝕底」，例如由機場前往屯門，紅的車資約為235元，而綠的則為250元；另外前往大埔亦是紅的比綠的便宜。
新界的士被「截糊」後，首先有十多部綠的表示不滿，在昨日傍晚時分橫擺在的士站出入口，令其他包括紅的和綠的都無法進出；其後部份紅的趁勢表示對新實施的「短加長減」措施不滿，紛紛加入罷駛行列；在晚上9時許，在機場的士站外罷駛的的士已近1,000部，其中七成是紅的。
機管局否認有管理員「教旅客搭紅的」，指「的士新收費單張」是運輸署擺放的；而昨日綠的罷駛行動發生後，運輸署已派員將有關單張收回。
議員：搞出個大頭佛
運輸署發言人表示會從速按既定程序處理新界的士收費調整申請，本月19日會諮詢立法會交通事務委員會，本月底再諮詢交通諮詢委員會，然後提交行政會議決定，再經立法會先訂立後審議法例的程序，預計新界的士新收費需時兩個月才能實施。
立法會議員王國興批評，「運輸署考慮不周，搞出個大頭佛」，無可能要新界的士再捱兩個月，政府應考慮緊急立法，讓新界的士盡快實施新收費。
為疏導機場來往市區的交通，港鐵宣佈，機場鐵路通宵行車，今日凌晨1時後每20分鐘一班車。
當局審批的士調整收費引發業內激烈反彈已非首次。2003年6月，部份新界的士團體申請減價，部份新界的士則反對，當時的環境運輸及工務局局長廖秀冬堅持實施減價，結果引發500的士罷駛堵塞馬場、隧道、貨運關口和機場，當局最後將減價方案收回。

on99

塞住哂, 仲點拖
On99

安全車速2km/h

哇 搵多幾架拖車黎
咁成條橋咪塞晒
又助攻塞車

頭痛呀

不合作運動

多車就行唔到50

popo證明用車塞係正確方向

收油慢駛入autotoll你咬我呀

拖車一齊參與

你有幾多部拖車呀 阿sir

幫手塞埋一份

用直升機吊啦

正解

包括強行打爛的士車窗，上車將的士開
同爆格偷車有咩分別

搵坦克拖啊？

即係你班狗車？

你想拖咪停低等你拖

好呀，咁你慢慢拖喇，驚你拖車仲塞呀

聽到部車有雜聲 , 為安全計停低係好正常

得 6部

都幾好笑，車溫過高想停車check,下

check完沒問題

你又拖鳩我車啦喎？

on999999

懷疑條呔冇氣 停車 扭開氣咀撳中間枝芯檢查
冇哂氣 用12V煙插揼氣機打氣 冇就換士啤呔

八達通冇錢點算

水炮車

正常駕駛但兜黎兜去都玩撚完啦，駛撚慢駛咩！到時點捉呀戇鳩鳩！

勾車場位多定係香港車多 矛盾對決

拖車點進場

香港法例除左隧道係冇最低速
叫班狗收皮啦 而家揸車驚死慢慢揸唔俾咩

塞住哂嘅話
你架拖車點入到去

拖得幾多架

雖然小蠔灣係附近

咪輸千零蚊

直接用剷車剷落海啦
仲用拖車
警狗有無腦架

又諗住嚇市民？ 收皮嗱，冇用架嗱。用下個豬腦嗱popo

十個人自己call 拖車拖走自己架車

已經大塞車

你以為黑警仲講法律？

直昇機吊拖車落黎

有d 保險全保有包拖車2 次

塞Ｌ晒喺度，拖到讚你叻。

好大既官威喎

多車自然會塞

屯公日日都塞

塞車塞到拖車都入唔到

唔可以超速，安全第一

揸揸下頭暈咁點

拎500蚊去比橋費
找錢時唔小心跌左個銀
搵極都搵唔到

揸架舊車揩一揩囉最多

拖車助攻？

就係唔想危險駕駛先行慢啲

你架拖車入到去咪拖
我喺後面比人塞住都冇計㗎

香港腳發作

旺角紅van 長期擺住三條線唔開車
幾時過去拉呀仆街

最曾d 車， 明明行autotoll，係都要去到雙白線前打尖入線去自動繳費， 每日c子山 7點都係打尖入去快線自動繳費。

明明無autotoll, 係都要行自動繳費， 打尖入去人手收費。日日紅隧右線的自動繳費線都比d車塞住，去到雙白前左cut 入人手。

真係好L乞僧。

黑警有無讀過書 交通擠塞唔洗有車停都會塞 只要有車平正常慢少少就得

聽日接知名人士既車隊，無記錯橋內都有車路如果橋面太多車，就可能要遲下再入去接機，最好分三四批接唔好一次過接呀

塞住咗咪停咯 係咪要拖?

gta 吊坦克

佢架拖車坐直升機入去?

警犬智商係低於正常水平

大家體諒下，當佢地重/輕度弱智人士看待就得

開30-40 先會
開50 唔算
啊蛇講

拖晒佢

你架拖車入到赤鱲角再講啦
一係叫直升機吊走佢囉笨柒

的士大佬真係團結,點樣先可以令佢地JOIN我地呢

拖車咪仲亂

驚方派出多部拖車響應

黑警準備表演亂棍爆打行車

你講緊D狗車?

拖一架隨時塞1粒鐘

如果我地自己call 拖車, 10 架已經夠玩

Push

阿SIR叫你唔好慢，一係直接炒車

拖車一齊塞

安全速度

嚇鬼呀
拖車見紅燈然後故意停低
另一架拖車埋黎拖呢架拖車
然後故意為左拖車而停低
再揾另一架拖車拖呢架拖車
如是者跟之後變左火車

成件事跟足警方指引 完全合法
只要有足夠多既拖車 就可以loop成一個圈
圍住你個警總轉圈都仲得

拖車入到來先算啦

毅進仔智商不意外

行動對了～
無你符咪掉一堆似有還無嘅罪名嚇鳩你

我睇佢地應該係諗住咁拖

講真，唔駛好多架，因為青馬大橋（行政個邊）有好多拖車，我曾經係青馬大橋上壞車，其實好快可以被拖走

當然我覺得警方都係有機會玩野，係睇下到時點玩法
講真，如果係青馬大橋上玩野，大家都可以好驚，因為跌落橋底唔係講笑

d仆街亂cut線...........我唯有收車讓一讓, 廢事屌屎忽

請閣下仔細了解公安條例內有部分條文是合理的
臨立會只是將香港人權法案通行之後所作的修訂還原 而家嘅要求應該係將臨立會所作嘅還原取消 切忌一刀切

On撚鳩
你班友有幾多架拖車呀
有膽咪徵召哂全港既拖車入機場standby囉

如果有環保斗大佬跌左個斗......
如果有泥鬼大佬瀨屎.....

行行下冇油唔得ge

其實如果3線行車
我9架車頂住
佢可以點拖？？

渣車渣得慢叫危險駕駛，知唔知自己up緊乜9啊
從來只係聽過超速駕駛

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

班狗係咪要繼續咁 一定要清算班死狗

其實係拖＋走
搵硬物拖鳩花你架車之後再走佬

拖車仲長過私家車喎
條龍咪愈嚟愈長

拖車識飛?

所以真係做得要小心同埋 預左比人拖
唔好呃自己咩 慢揸 死火唔得咩
的確太慢50 60肯定抄得 壞車叫你去驗車玩你

架拖車入到橋再算啦
正中間果架野停左, 我都唔知你邊到搵到架車來拖佢架車走

全世界掛返個P牌慢駛XD

勾十幾架就一定會 上星期日都有 但勾閪得哂咩
再講勾車都喺跌啲錢 又唔會俾人拉

利 上星期日入機場俾狗勾咗 尋日拎翻

旺角潮聯拖左未？

如虛報發生交通意外，可能干犯「誤導警務人員」、「浪費警力」等罪行。

依個仲好笑, 如果有藍絲篤灰有人慢駛/不合作運動 報警, 難分真與假拉鳩埋d藍絲, 睇佢點分邊d真報警邊d係流料

用1000蚊紙

潮聯小巴拖左未

故意或無故都唔比停
咁有架狗車係前面都唔撚停照撞囉
聽撚晒你話喇

真係唔撚用腦

真係無腦架喎佢地

有位比你拖走咩
逐架逐架拖應該可以搞好耐

香港人行出街都比你告暴動架啦，有本事咪戒嚴囉傻狗

聽日青馬見

全香港有無100架勾車?

自己搵拖車拖走

之前塞機場嚇怕旅客，今次要吸引更多旅客訪港，司機們免費接載旅客來回機場和迪士尼可行嗎？

拖走100架車？拖車條路肯定通？

成條路塞曬
你部拖車飛入車龍度拖呀?

旺角d 小巴咪好危險

擺明大鳩你，上星期起碼有幾百架車參與行動，佢搵幾百架拖車黎塞埋一份囉

一多車就塞㗎啦

其實正常速度入收費廣場，慢慢找錢已經可以

講真，只排其中1-2條隊都夠塞

死火都唔比
揸揸下車有少少攰想泊埋1 2邊休息又唔比呀？

辛苦曬巴聽日再去過

打左先,唔會証明

如果勾我地車，就要去潮聯個邊搞大佢

塞啵啲路 拖車點入呢

聽日可能班狗接管埋收費亭，比500蚊紙就打鳩你

靠嚇想少啲人渣車姐

過青馬橋找錢記得點算清楚，仲要睇真有無假銀紙

拖到一百架？拖車入到去？

找到青馬冇錢找

浪費警力？er er sir有冇份？用納稅人既錢搵狗送佢返學

開直升機入嚟機場

條路如果塞住左 架拖車拖住部車可以開到去邊???
唔比停又唔比慢駛 即係全部車都要高速行駛???
係唔係警方想刻意製造交通意外?

真係好大官威

入機場之前唔發覺冇油呢

架車行行下冇油又犯法呀?

根據香港法律第 454 章的硬幣條例就列明，「以面額不少於 $1 的硬幣而言，所支付的款額不超逾 $100」

唔小心跌左15個1蚊硬落地就有排執喇

好似東涌鄧寇克咁點拖

拖車都入唔到 點拖

唔好撚戇鳩
去先達拖走潮聯堆小巴先啦

其實，你只要響中線平排拍住一架最快都係開到70嘅A車一路入到機場，就算淨返一條快線出黎，我諗條龍都有五百米。

利申：812 試過

用直昇機吊起

831收費亨前平均時速得5-10

手足 易入難出 小心

爆呔囉

用貨櫃車塞，睇你點拖

好呀 你搵啲拖車塞埋一份
多謝你

我真係好撚驚呀
驚你唔夠拖車用呀

圍住佢架拖車
佢係咪會攞拖車拖走圍住佢既車
最後咪幫手塞

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

好大既狗威
揸得唔快都要拖車？
我見好多老野揸車都慢吞吞

第一時間係咪要拖走旺角d 紅van

重點

你架拖車都入唔到去啦

惡過共產黨
警隊一定要清算

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況

如果塞撚住哂, 有路俾你拖咩? 搵架直昇機黎拖囉

啫係話兩架車真係要掂到囉。

或者唔記得入油囉

後面塞死晒。拖車點嚟

安全車速咯

想問潮聯啲小巴幾時拖走

我慢慢駛你吹我脹呀? 又唔撚係犯法 ON撚鳩

想睇拖車多定私家車多🤤

你啲死黑警截停人地做路障就得，市民塞車就話犯法要鎖車，黑警死全家啦屌你老母

拖啊
好啊
你叫架拖車黎都唔知幾耐
後面都塞死你想叫到架拖車黎？

笑撚死 班狗智商高到

首先架拖車要黎到先

有無巴士佬幫拖

拖走架巴士丫笨

拖得幾多

當支那口交部都講垃圾，上樑不正下樑歪
個個下層都成個弱智仔噉
用武力就武力啦，法你老母呀

拖囉 挑
最多咪撘兩個禮拜巴士

誤導警務人員?
係你班狗弱智咋
毅進仔

20km/h 在公路行駛係唔安全架😓

果然軍法統治

架車行行下好似有問題
停埋一邊check又有無犯法

除左黑暗醜惡之外呢
仲好撚蠢架

係咁叻ge又唔見你日日拖紅隧車走！

極安全車速駕駛

少係香港渣車
驚都好正常
唯有開慢少少

拖到幾多個？

做咩都犯法啊狗狗？ 我同你講你地好快玩完

P牌仔最多只識開到三波 三波40-50km/hr都好正常姐

意外係意料之外

臨出發換枝壞既火嘴架車唔順或死車你都冇辦法架

塞咗，你啲拖車點入黎

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一早就應該咁做啦
泊雙黃線阻住大車轉彎嗰啲又唔見有拖車

屌咪又係廢up
打人就打人啦
扮乜撚野識法律？

好掛住飛機gif

佢入到黎拖咪塞埋一份囉

啲狗真係唔識架wo
你叫啲拖車出黎同我地一齊塞？

塞到hihi 點叫拖車柒頭

屌d double parking呢

掛返個p牌做p牌仔慢駛得唔得

你架拖車入到去先算啦

揸2架110互撞

拖hi咩 拖得走幾多架呀on9 popo

如果入唔夠油會點？

快d叫拖車，越多越好

拖車囉 架架都要拖要派幾多架車黎先得，順便幫手塞路

狗係點判斷故意架？
有本事拉晒違例泊車果d先啦，笑大人個口

唔入機場，停正青馬大橋都夠頭痕

開拖車幫手塞埋一份

你架拖車塞到入去先再講

你自己浪費警力點解入我地數？

邊個咁聰明諗到用拖車?
等睇到時要搵拖車 拖 拖車

係咪即係話，拖走左架車會屈埋你非法改裝？

電車冇電係好撚大獲架~

唔知有無一堆24噸車加入戰團
大大架巴士仲有成車客睇你點安排

咁旺角潮聯嗰啲拖走晒未？！

公安惡法

拖囉，如果d拖車塞到上前的話

咁岩行到架車冇油停低又點計先？

點拖呀

渣渣下車 唔舒服 叫救護車得唔得
腳軟行唔到

不嬲講緊marry go round

啲車塞住哂 睇佢啲拖車點入去

全香港得十架拖車 你加油

拉撚哂班的士狗先講野啦屌你老母

拖車多定私家車多

依兩次都拖左好多🙈

你架車入到黎郁得到先算啦

人不畏死奈何以死懼之

P牌仔都唔想架但最快只可以70km/h

講就威 做就把閪

你叫拖車都要時間

搵手拖？on99

告埋暴動丫 笨

係塞到拖車到入唔到

慢車

玩咩，邊有咁多拖車，而拖車出入都會塞車

見到車尾燈先講啦

只行慢線

做香港人真係好難 著黑衫係街上面行要比人搜身
想安全駕駛 揸車慢啲又話不小心駕駛 揸快啲又話超速

屌你老母，慢駛都可以危險駕駛 cls

係囉

塞車都唔俾？

真

行下停下 加速減速 吹咩

拖撚咩架拖車黎之前走囉傻尻
再唔係10架車又點一次過拖呀

頻頻出稿睇黎對家好驚

咁慢慢行

壞車可唔可以停係緊急線到

希望唔會有兩架錢七係馬路相撞，唔係實塞到仆街。

你叫拖手黎，我咪塞9你部拖車

意外呢啲嘢仲會比司機揀停邊條線？

戇鳩， 壞車梗係要拖走啦， 自己行得走就唔係壞車

先生 我懷疑你係安全車速下危險駕駛

暗黑兵法，多謝幫手一齊塞

有冇法律人
香港有冇最低時速？
如果懷疑壓到異物停車檢查車輛有有要注意既地方？

我p牌喳，唔揸得快架

上網check 過
冇
所以只可以用不小心

如果有支交通燈打左柴，唔知幾時綠燈又點計？

啲拖車由邊度出動架？

咁啱行行吓無油。

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

GTA

大家記住

路面油污要清理左先可以開番條路

係囉 第一下就咁諗到
另外係 依？我架車又郁得返啦 1公里後又壞過

你架拖車過到黎先講

咁信和triple parking呢？
潮聯大撚晒？

要比原因可以大把，所以從來唔會有人因為咁被告
車手好熟點玩唔會上身，依家係爭個共識

有冇巴絲想同我撞車？

警犬係冇自己拖車
所以全部係外判

老實講…香港法律令班交通犬真係玩晒…大面板，led，尾翼，玻璃…真係梗有一樣拮得入
聽日參加嘅兄弟小心

上次係橋口準備左啦 係青馬管制區既拖車黎
無睇錯有兩部standby 一部未出動
而係收費區前 近左邊係有POPO RB同standby

利申 上星期咁和路過 聽日會咁岩再路過

再補充
無睇錯既 POPO係應該會用青馬下層馬路黎調兵
所以就算橋面塞車佢地上次都可以好快入到收費區直入東涌同機場

壞車停低 要幾多部拖車先夠?

全部都壞 係咪拖全部車一齊拖走
咁咪多左成倍車

我依家懷疑青馬大橋有螺絲吉穿左我條車軚，要求工作人員幫我叫拖車
全城拖車

停車，抆fuse

出一千架拖車，即刻塞死成條路

運桔署：如身體疲倦、不適或情緒欠佳時，切勿駕駛──若非駕駛不可，應減慢車速，讓自己有充裕的時間應變。

塞住咗，點拖呀？
真係弱智架喎

唔駛停，全部掛P牌行<70你都死